有冇人係不求完美者？

例子：

不嬲都唔會開曬
啲強逼症嘅人成日屌柒我，佢地根本唔明
仲有我好鐘意缺陷美
例子

我唔知呢啲叫虎牙定爆牙啦
但係佢隻牙係最吸引嘅地方
有冇人係同好

仲有楊𠄘琳粒閪墨

推

條J傾左

鍾意除剩少少衫嚟屌